女人友情- 男友性侵勒斃女模 惡女冷血觀看

男友性侵勒斃女模 惡女冷血觀看

2017/03/04 71334

FacebookLINEGoogle+Plurk

忌妒閨蜜 設局誘殺

【綜合報導】簡直泯滅人性！台北市一名性侵被通緝的渣男，疑因淪為酒店妹的女友不甘閨蜜變成直播網紅，兩人竟謊稱介紹外拍工作，將小模誘騙到鬧區一處商場荒廢地下室，閨蜜不但冷眼目擊男友性侵、勒斃小模，兩人還洗劫財物，爽逛101、到台中住五星級飯店；但因兩人丟棄小模手機滅證，遭飯店員工發現，報警逮人。昨渣男警訊時毫不在意，女嫌還稱不在場，但監視器拍到女嫌在場證據，訊後警方將兩人以殺人等罪送辦，最重可判死。對此，網友痛斥：「真是人渣！」

慘遭殺害的陳姓小模（22歲）與相識2年的閨蜜梁思惠（22歲，臉書名梁絲繐）同為外拍小模，陳女因外型姣好，在外拍界頗具知名度，臉書上擁有5萬多名粉絲，還是直播平台當紅主播；但梁女外拍工作有一搭沒一搭，甚至淪落當酒店妹，因不甘陳女當紅而產生妒心。

受害人

又將陳女騙到該棟大樓地下室殺害。
警方表示，本月1日上午11時許，程嫌和梁女謊稱要介紹5千元外拍工作給陳女，將陳女騙到萬象大樓，當時梁女與程嫌陪著陳女先到附近便利店，沒多久陳女一人獨自進入萬象大樓，兩嫌稍後一前一後進入大樓，兩人將陳女騙到地下室後，梁女負責拿手電筒，程嫌則將陳女性侵，然後用陳女包包的肩帶將她勒斃，梁女則在一旁觀看全程，事後兩人將陳女屍體拖到角落丟棄，然後將其包包丟在後山埤站的男廁。
兩嫌犯案後，彷彿什麼都沒發生過一樣，還輕鬆地到101大樓、光華商場逛街，並在當晚8時用陳女的信用卡刷卡搭高鐵到台中，爽住五星級長榮桂冠酒店、逛逢甲夜市，程嫌本想再刷房費，因刷不過才改用現金支付。

男友性侵勒斃女模 惡女冷血觀看

2017/03/04 71334

FacebookLINEGoogle+Plurk

忌妒閨蜜 設局誘殺

【綜合報導】簡直泯滅人性！台北市一名性侵被通緝的渣男，疑因淪為酒店妹的女友不甘閨蜜變成直播網紅，兩人竟謊稱介紹外拍工作，將小模誘騙到鬧區一處商場荒廢地下室，閨蜜不但冷眼目擊男友性侵、勒斃小模，兩人還洗劫財物，爽逛101、到台中住五星級飯店；但因兩人丟棄小模手機滅證，遭飯店員工發現，報警逮人。昨渣男警訊時毫不在意，女嫌還稱不在場，但監視器拍到女嫌在場證據，訊後警方將兩人以殺人等罪送辦，最重可判死。對此，網友痛斥：「真是人渣！」

毒蠍情侶
程宇坦承性侵殺害小模後昨被移送地檢署，女友梁思惠（右圖，翻攝臉書）被查出是共犯。李柏毅攝

慘遭殺害的陳姓小模（22歲）與相識2年的閨蜜梁思惠（22歲，臉書名梁絲繐）同為外拍小模，陳女因外型姣好，在外拍界頗具知名度，臉書上擁有5萬多名粉絲，還是直播平台當紅主播；但梁女外拍工作有一搭沒一搭，甚至淪落當酒店妹，因不甘陳女當紅而產生妒心。

被害的陳姓女模外型甜美可人，在網路很有人氣。衣物經變色處理。翻攝畫面

廢棄商場行兇棄屍

梁女2個月前認識男友程宇（24歲），他自稱是知名品牌「CHLOE」顧問，實際上是個無業淫蟲，有性侵、詐欺前科，目前住在北市八德路萬象大樓，4年前在同棟大樓曾性侵國中女生，日前又將陳女騙到該棟大樓地下室殺害。
警方表示，本月1日上午11時許，程嫌和梁女謊稱要介紹5千元外拍工作給陳女，將陳女騙到萬象大樓，當時梁女與程嫌陪著陳女先到附近便利店，沒多久陳女一人獨自進入萬象大樓，兩嫌稍後一前一後進入大樓，兩人將陳女騙到地下室後，梁女負責拿手電筒，程嫌則將陳女性侵，然後用陳女包包的肩帶將她勒斃，梁女則在一旁觀看全程，事後兩人將陳女屍體拖到角落丟棄，然後將其包包丟在後山埤站的男廁。
兩嫌犯案後，彷彿什麼都沒發生過一樣，還輕鬆地到101大樓、光華商場逛街，並在當晚8時用陳女的信用卡刷卡搭高鐵到台中，爽住五星級長榮桂冠酒店、逛逢甲夜市，程嫌本想再刷房費，因刷不過才改用現金支付。

程宇自稱是知名公司顧問，其實是被通緝的性侵犯。翻攝畫面

酒店丟手機被揭穿

當晚9時許，陳女雙胞胎姊姊見妹妹沒有回家，不停撥打妹妹手機，並到處詢問妹妹友人，2日凌晨1時許，梁女用陳女手機回文「ㄋ在吵窩朋友我就不理你ㄌ、很煩ㄟ我心情不好 今天不要吵我！」姊姊一眼就認出梁女的注音文風格，立刻嗆：「梁思惠，這一看就知道是你回的！」梁女未再回應，陳女姊姊焦急得報警。
程嫌、梁女見偽裝把戲被揭穿，2日凌晨2時40分急忙將陳女手機丟在酒店11樓電梯旁的備品間，清潔人員一早拾獲後將手機放櫃檯，剛好陳女姊姊來電找人，櫃台人員接聽手機得知陳女是失蹤人口，趕緊報案。
警調閱酒店監視器，查出手機是程嫌丟棄，中午12時許見程嫌、梁女辦退房時上前盤查，查出程嫌是通緝犯，還在2人投宿房間垃圾桶找到小模身分證和健保卡。

網友痛斥畜生垃圾

昨小模遺體運送回家後，其父看到愛女慘狀，忍不住痛罵：「太可惡了！」而網友也紛紛痛斥梁女「畜生」、「垃圾」、「毫無人性」！而外拍界也感到不可思議，痛斥：「為何下手這麼狠！」
程男與女友被依涉犯強盜性侵殺人等罪，以共犯移送法辦，最重可判死刑。此外，梁女收下程男送的被害人手錶，或和程男一起使用被害人的信用卡，也分別涉犯侵占、收受贓物、偽造文書等罪，最重可判刑5年。

條女咁正
判死刑曬左
可唔可以送俾我中出

台灣人真係變態

係囉！
好似重正過箇個「直播網紅」…

死果個仲正，可惜Ｄ相加曬硬

罰佢做肉便器 直播啦屌

咩酒店妹呀 咪又係雞

邊度可以叫到真正台妹g
唔要大陸妹

R.I.P.

呢啲mk妹黑心膽大但無腦，露出哂馬腳，抵佢做網紅都紅唔起，要去做雞

其實條仔都算有賺

黃蜂尾後針...

諗起小草
以為走得甩 太天真

好慘 先咁後生 仲要咁靚女

小草真的走甩了，班仔有排受

小草先係大boss

哇 慘

樓上話想直播中出陳女嚟懲罰佢嘅幾位巴打,
我畀機會你地講多次
唔怪得唔紅要做雞啦,唔得揀吓連騙子強姦犯都當筍盤

屌 咁撚痴線

同意

痴線女人

果然有時外表同內在係成正比
條女柒到唔想睇

咩係酒店妹

用人張信用卡
真係冇諗過走